Cześć, prezentuje wam dzisiaj krótki program wykorzystujący działania na liczbach zespolonych w C++. 
Funkcje:
-polimorfizm, 
-mnożenie 2 Liczb zespolonych, 
-dzielenie 2 liczb zespolonych,
-pierwiastek n-stopnia liczby zespolonej, 
-potega n-tego stopnia liczby zespolonej.